
                      Es una película distinta a lo que la gente suele estar acostumbrada con Tarantino, es como un documental sobre Hollywood a finales de los años 60 cuando la industria estaba cambiando. La historia, centrada en una vieja gloria del cine (Leonardo Di Caprio) y su doble de acción o especialista (Brad Pitt) es una genial muestra de como se vivía en aquella época en la industria del cine, desde ambos puntos de vista, y de como ambos intentan adaptarse a los nuevos tiempos. Brad Pitt y Di Caprio hacen una pareja excelente en esta trama y combinan de manera estupenda sus papeles. Si la gente espera ver otra película al estilo Pulp Fiction, Abierto Hasta el Amanecer, Kill Bill o Reservoir Dogs, lógicamente van a salir decepcionados, porque no tiene la acción de aquellas cintas anteriores, pero el humor de Tarantino permanece en todo momento y se refleja muy bien en sus personajes y en las conversaciones tan interesantes y trascendentales que tanto le gusta meter como director.
A modo personal, el personaje de Bruce Lee resulta quizás un fanfarrón y un bocazas, si bien es cierto que era un arrogante, pero porque era un auténtico maestro de las artes marciales y se lo podía permitir, no porque fuera un bocazas debilucho,que es como le muestran en esta película.
El resto de las historias, se entrelazan de manera muy discreta pero muy eficientemente con la historia principal (sin mencionar nada en concreto, por no hacer spoilers).
Mucha gente dirá que es su película más floja, pero lo cierto es que es un gran homenaje a Hollywood, Una película muy recomendada.
        
            